\chapter{Dnevnik promjena dokumentacije}
				
		
		\begin{longtabu} to \textwidth {|X[2, l]|X[13, l]|X[3, l]|X[3, l]|}
			\hline \multicolumn{1}{|l|}{\textbf{Rev.}}	& \multicolumn{1}{l|}{\textbf{Opis promjene/dodatka}} & \multicolumn{1}{|l|}{\textbf{Autori}} & \multicolumn{1}{l|}{\textbf{Datum}} \\[3pt] \hline
			\endfirsthead
			
			\hline \multicolumn{1}{|l|}{\textbf{Rev.}}	& \multicolumn{1}{l|}{\textbf{Opis promjene/dodatka}} & \multicolumn{1}{|l|}{\textbf{Autori}} & \multicolumn{1}{l|}{\textbf{Datum}} \\[3pt] \hline
			\endhead
			
			\hline 
			\endlastfoot
			
					0.1 & Napravljen predložak.	& Ribarić & 19.10.2020. 		\\[3pt] \hline 
		0.2 & Dodani funkcionalni zahtjevi i opis ostalih zahtjeva. & Dinarina M. & 20.10.2020. 		\\[3pt] \hline
		0.3 & Dodan opis projektnog zadatka & Ribarić & 20.10.2020. 		\\[3pt] \hline	
		0.4 & Dodana 3 obrasca uporabe (UC7,8,9) & Rozić & 26.10.2020. 		\\[3pt] \hline
		0.5 & Dodana 2 obrasca uporabe (UC13,14) & Dinarina M. & 29.10.2020. 		\\[3pt] \hline		
		0.6 & Dodana 3 obrasca uporabe (UC1,2,3) & Ribarić & 29.10.2020. 		\\[3pt] \hline		
		0.7 & Dodana 4 obrasca uporabe (UC4,5,5.1,6) & Blažanin & 30.10.2020. 		\\[3pt] \hline
		0.8 & Dodana 3 obrasca uporabe (UC10,11,12) & Krišto & 30.10.2020. 		\\[3pt] \hline	
		0.9 & Dodana 4 obrasca uporabe (UC15,16,17,18) & Pribičević & 31.10.2020. 		\\[3pt] \hline	
		0.10 & Dodani dijagrami obrazaca uporabe & Rozić & 5.11.2020. 		\\[3pt] \hline
		0.11 & Dodan sekvencijski dijagram (UC17)  & Pribičević & 10.11.2020. 		\\[3pt] \hline
		0.12 & Dodan opis baze podataka i dijagram baze podataka, ispravljene greške s dijagramima stanja  & Rozić & 12.11.2020. 		\\[3pt] \hline
		0.13 & Dodan opis arhitekture  & Krišto & 12.11.2020. 		\\[3pt] \hline
		0.14 & Dodan sekvencijski dijagram i opis (UC14)  & Dinarina M. & 12.11.2020. 		\\[3pt] \hline
		0.15 & Dodani opisi tablica baze podataka, popravljem (UC16) & Pribičević & 13.11.2020. 		\\[3pt] \hline
		0.16 & Dodan UC19 i sekvencijski dijagram za UC10 & Ujević & 13.11.2020. 		\\[3pt] \hline
		0.17 & Dopunjeni opisi tablica beze podataka & Pribičević & 13.11.2020. 		\\[3pt] \hline
		1.0 & Dodan dijagram razreda & Ribarić & 13.11.2020. 		\\[3pt] \hline
		1.1 & Dodan dijagram razmještaja te Korišteni alati i tehnologije & Dinarina M. & 12.01.2021.	\\	[3pt] \hline
		1.2 & Dodan dijagram stanja & Krišto & 13.01.2021.	\\	[3pt] \hline
		1.3 & Dodan dijagram komponenti i zakljucak & Pribičević & 13.01.2021.	\\	[3pt] \hline
		1.4 & Dodan dijagram aktivnosti & Krišto & 14.01.2021.	\\	[3pt] \hline
		1.5 & Dodan detaljan opis zadatka & Ribarić & 14.01.2021.	\\	[3pt] \hline
		1.6 & Dodan implementacijski dijagram razreda & Ribarić & 14.01.2021.	\\	[3pt] \hline
		2.0 & Dodan dijagram pregleda promjena & Ribarić & 14.01.2021.	\\	[3pt] \hline
		\end{longtabu}
	
